記住 保皇狗唔只認做中國人 仲係拎住外國護照又賣港既中國人

保皇狗打手唔洗再轉移視線
保皇狗依加只係諗緊企邊一邊對自己最著數
唔好講到佢地都想拖啦

。。。。

。。。

。。

..